台灣殺人案 管浩鳴希望死者安息 陳同佳有改過機會

管浩鳴今日（3日）將出席聖公會港島區主教祝聖禮，料儀式後將見記者，預將回應陳同佳將自首一事

佢唔怕人地老母斬佢？

死者老母收咗民進黨錢發過豬頭

唔好糾纏
向前看

話哂佳仔益埋佢住豪宅點都要講幾句好話啦
Btw安息就既刻送佢過去啦 拖咁耐

屌你老母，呢隻仆街牧師同個仆街殺人犯同個仆街老母日日出黎講廢話，想同仆街政府搶版面，係咪想幫政府洗白啊

好心佢咪撚再出聲啦

條仆街逃避緊刑責呀你老母，你老母就安息。

人地個女咁靚
咁就終結左人哋一生

希望陳同佳頂住唔好去台灣
大劉一日唔去澳門陳同佳都唔應該去台灣

奶支神棍

你都未撚自首就叫人安息

管用咩身份幫佢講野

你話比機會個殺人犯，咁個殺人犯當初有無比機會條女?

點解唔可以希望陳同佳安息？

死神棍 唔讀書喺度呃飯食屌你老母

佳仔有冇比機會人地個女唔洗死
佢憑乜野有機會改過自新？
你班冚家產不得好死

一屍兩命喎...

寬恕人七個七十次

咁住仔去台灣未呀

要求政府用國安法拉左潘太呢啲為社會添煩添亂嘅反動份子！！！！！

又衝出黎扮代言人啊？神棍

咁你有冇幫手打齋超渡呀?

佢就唔洗坐監有改過機會
香港人背囊有索帶就要坐

狗牧，仆佳，同潘老母，呢三條煩膠關埋房門四四六六自己拆撚掂佢啦

關香港人撚事咩，仲嫌害得香港唔夠慘？

死咗人

送佢去上帝面前, 落地獄後可以慢慢改過

其實管浩鳴死後, 都會被上帝判佢落地獄

協助台灣殺人案疑犯陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴表示，台灣律師下星期一會與相關法律部門，商討陳同佳自首的安排。管浩鳴強調，自己對事件無特別評論，只希望死者安息，陳同佳有改過自新的機會，雙方家庭能夠重新生活。

咁可唔可以殺你全家跟住再搵個牧師祈求原諒?

唔係「協助台灣殺人案疑犯陳同佳」

係「包庇台灣殺人案疑犯陳同佳」

潘太根本應該不斷去追住管浩鳴去嘈

管浩鳴去到邊, 潘太跟到去邊, 指管浩鳴包庇殺人犯

日日去何文田豪宅外, CALL晒傳媒, 指警察包庇殺人犯

潘太應該要積極D

望陳同佳安息，管浩鳴改過自新。

神棍

管浩鳴 = 仆街經理人/代言人

兩個都早D死, 一齊係地獄改過自新

一於叫佢出返黎
讀書做野
重新投入社會啦

管浩鳴想淡化殺人

有人殺你老母個臭閪之後會叫伯母安息好唔好

有改過機會係你話定上帝話？
叫你個耶穌落嚟見我哋！

死刑點改?

一屍兩命，殺嬰支解都原諒？咁我殺黑警都好小事。

死者安息？天主教唔係主張一係上天一係落地獄咩，咁點叫安息

呵欠~~

呀 神棍一屍兩命喎